覺唔覺得投票應該要考牌

冇獨立思考能力嘅人唔應該投票
咁樣應該可以杜絕咗大部份廢老票源